Soxl 三月拆股有無人有部署入/加倉？

半導體/晶片睇好

2/3 soxl 一股拆十五股，打算每日分注入，依隻 etf 風險稍高回報高

之前etf只持有ark

我gun ,
申，重倉tsm

太遲留意應該唔入tsm 直接入佢

今個星期減倉下星期分注入

LM

拆唔拆都係咁買架啦
拆咗手續費仲要貴啲，屌

大家請注意既係SOXL重倉幾隻大家未必想買既股例如intel txn德儀（呢期停工） 同埋 MU美光（可能已過爆升期）
買前需注意風險，唔好見到「半導體」三字就狗衝

同埋SOXL需要有相當既買賣策略，例如現價688 係非常之貴既，最好等佢高位回25% 先去入市

成1%管理費

等佢回調先

Thx for info

Mu今年睇好追落後
Cycle年，分析師已將 target price升到 120

想入。但睇今日港股個市咁。等震幾日先

連post效應短期到頂

Xsd, smh 持有 1股，上星期股災買嘅
考慮緊加唔加倉，依排市好大波幅分注入

我用 sofi
你用邊間？

Smh呢？
呢隻etf tsm最重倉
D holdings係包晒成條半導體供應鏈
Amat amsl nvda果d
2xx蚊 0.39%management fee
感覺holdings好過soxl

我買左佢無買soxl

用3倍錢買咪當佢3倍etc

留名跟進想買半導體etf未決定買邊隻

1股我真係忍唔到，其實唔洗分析啦

之前怕大市差姐
今日先買多 d，至少買 50股

講到炒股專家咁
又係用支牛

90% 連登仔用支牛架啦
專家就唔算係，唔好信任何連登仔呀

雖然無tsm啫 但表現好好多喎
如果soxl+tsm點睇

都好呀 因為無記錯soxl長期黎講好似勁過smh
但我窮j學生買唔起

但smh d成份 我個人覺得好d
果比例持重我鐘意多d
所以長遠我睇好smh

Soxl由頭帶到尾喎 拆股入返啲

lm

而家入係咪太高追

怕就3月先買

Soxl 3月2日拆股，l股拆 15，拆完好平

尋日已大量入貨xsd, smh, soxl ，股災抄底

咩價入？入幾多🙇🏻

佢應該牛牛
計手續費先會肉赤

分注入 ready

目標價400

咁悲觀?
今晚回返上去wor

鞭多下先，專家就唔算係，有冇BUY THE DIP呀

始終只係隻etf
拆唔拆股冇影響

Ps: 上個禮拜miss咗急插17%低位

個股拆細都話有話題炒下

Etf跟持股升跌 nav唔會落差太大
而家買同拆股後買 有撚分別？